比公司迫做全民檢測

有無同路人
點樣可以避開唔做

利申：中資

除左辭職，知你地會咁覆

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

放飛機

邊行？
要你交d咩證明？

一路登記拖字訣，拖吓拖吓無左件事

身份證被盜用?登記唔撚到?

得兩個星期 拖過左未算
同埋唔做未唔做囉

辭職

如果公司幫大家登記呢
閪公司有咩做唔出

諗借口唔做唔得咩

自費做私人的，都唔做政府果個

登記完唔去 cap圖上藍絲group求其揾張/問藍絲friend借

話做左私人

自己被登記先lor

做唔做邊個知

盜用資料 報驚

之前仲有班人話去得既一定係藍絲
所以去撩鼻既醫護係無問題

平平地有邊間揀？

開公司名 到時有壓力就唔會驗住

虛假文書幾獲下

唔記得邊個講
打封Agreement 叫HR簽
話如果因為今次檢測令到你有任何病痛 要公司負全責

如果佢唔肯簽 叫個負責到既人/機構簽
無既 再同佢講 邊條法例可以咁強迫我 叫佢講清楚
都係無既話 同佢講 你自己會去私家比錢驗 比番個結果公司就可以

同埋玩大D 將你個諗法Send 比全公司 睇下HR點

如果可以 幫我PIN左比多D人睇到

求其搵個籍口甩底唔去啦，再唔係，千其唔好早一日喺公司搬搬吓野唔小心扭親，唔小心工傷咗，又或者咁啱果日食錯野，肚屙病假就唔好。

Book最後一日再請病假